畫左隻貓

仲有好多細位要畫 不過算了 好懶

有冇畫畫巴絲呀